金鐘手足唔該走啦

一係返維園
一係返屋企
今日夠架啦

快啲返屋企沖涼食飯

有冇巴絲幫手勸下

推

一齊推灑所有沖涼post

有無現場手足幫手散水

快d返屋企🙏🏼

現場叫左3次
但好大部分人冇意慾走

走呀

屋企或維園

多謝巴打
可能要再解釋今日點解要散

今日任務完成 返屋企沖涼！

有冇人係現場可以幫手帶佢地走啊

Tui tui!!
Ng ho joi play pen laaaa

屋企要人

唔好再玩筆啦
今日個意義唔係呢樣呀

大西北人士
仲要去接仔，已經掃到上環

就咁睇，有d係一家人，過多陣會散
除左個別人士上gear 冇得勸外

咪撚比鬼騎劫快撚啲返屋企飲湯

民陣果邊散啦，大家返屋企啦

走啦

唔好再迷戀夏慤道

冇得勸了

已撤

tui

玩緊投石機

夜少少可能有刀手嫁

鬼

走啦，7月夜晚好多鬼

今日夠就散水喇

和理非完勝 全世界都睇住!

走

揾人影相 post 上黎認人認鬼。。。一係大叫多謝支持平反 XX

有無現場手足幫手呼籲

快啲走

屋企要人！！！

傳言上演緊武警殺港警依場戲 wor, 問佢係咪想比人告參與謀殺？

落場都勸唔撚到
連登開post冇用

有冇人識612 Tg channel，叫佢地呼籲撤好過

返屋企食飯

push